如果今次天鴿打左去大陸會變成點??

無人命傷亡

1

2

天災會如實報告

燒鴿

36人

香港又捐錢囉